1) Trino Remmel tulli ja kaebas: Jaan Naukas on temmaga salla söbrust piddanud ja nuid on temma tütri sanud, Jaan ei anna minnule mitte leiba ja ei olle ka minul paika egga koha kusma ellan.
2) Jaan wastab et se laps mitte üksi temma jaggo ei olle, waid Kustas Normann on Trinoga ümber käinud ja se laps on Kustasse jaggo sest Kustas Norman on kiitlenud et temma on Trinoga ühte piddanud sedda tunnistab Kustas Körtsi.
3) Kustas Normann utleb et temma ei olle mitte Trinose putunud
4) Kustas Kõrts tunnistab et on temma wasto kütnud
5) Jakob Sepmann tunnistab ka et on Paide ladal Kustas Norman Trinoga ühte piddand.
6) Kohhus moistis: Jaan Nukas maksab 1 wak ja Kustas Normann 1 wak rukkid aastas, nenada eddasi kunni 6 aastad. Koht kus woid ellada saad Reinsoni Jani juure.
